有無中學係有搏擊學會？

唔係乜嘢空手道跆拳道興趣班果啲,真係有得比賽打過果類

1st RULE: You do not talk about FIGHT CLUB.
2nd RULE: You DO NOT talk about FIGHT CLUB.
3rd RULE: If someone says "stop" or goes limp, taps out the fight is over.
4th RULE: Only two guys to a fight.
5th RULE: One fight at a time.
6th RULE: No shirts, no shoes.
7th RULE: Fights will go on as long as they have to.
8th RULE: If this is your first night at FIGHT CLUB, you HAVE to fight.

有呀
高雷中學 仲有完善配套for搏擊

interested in ching

天上天下